NBA 2018-19賽季討論區 (7)

常規賽完結時間:4月11日
PLAYOFF開始時間:4月14日

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

完先開

吾皇駕崩鳥

我皇又輸一場

邊撚個唔開post

掛住睇冇人開post

第一人

放心
馬刺會送溫暖

NBA只有一個JAMES

波叔 朗度似私怨借d意開波

成場最好睇就係打架

Lonzo

牙占D無球 同騎士有乜分別 十幾個PLAY 先跑一球

波縮：搶左我個我皇

CP完全唔比面占士

湖迷話占士廢
唔想要

用張好少少得唔我

垃圾回晒塘 底角漏pj3分 全場最致命

得

競猜黑氣 wrongdo 定唉豬停賽最耐？

估吓邊個停最多

IG

唉豬

IG > CP > Rondo

睇見ingram咁有火都幾好，早2年同見頂一樣咁就真係bust啦

聽日仲要打大飛 CP無得打

重溫精彩片段

大飛都贏唔到 死咗佢啦

師兄個球係ball哥漏pick
James要入去補位先漏pj3分
你真係唔識嫁wo

之後傳炸彈比ball屌得啦掛

火箭

吾皇上年D三分去左邊
比臭G屌得多 三分都無埋

下場祭天子

係吾皇先有資格做祟禎啫唔駛俾人開弑君大會啫
你試下🐢

支持juno打尻插眼狗

IG>>CP=Rondo

依家柒箭有個黑社會大佬係度，更加肆無忌大地鳩屎

唔知今日台仔又會點打J

好想睇下湖人更衣室會點

吾皇：諸臣誤我

吾皇迫鳩愛滋佬TRADE哂D未來

CP3與Rondo兩鬥犬拳腳相向！Ingram加入戰局。

-

一開始是Brandon Ingram與James Harden的衝突，但最終的引爆點反而是局外人Chris Paul與Rajon Rondo兩人打了起來。

能理解Ingram為何會不滿，這場Harden確實在進攻時針對Ingram的防守時都會刻意用很強硬的碰撞來打，除了對比較單薄的Ingram要撞出空間外，當然也想製造2+1的機會。

Harden沒有錯，這就是他難纏的地方，而Ingram年輕確實情緒失控，這都還好。

-

倒是一旁兩個都是鬥犬性格的人是真正開幹，畢竟CP3那個挑釁動作對Rondo，兩個人怎麼可能不打起來......

他們都是舊時代性格的產物。

-

對我自己和湖人球迷而言，不知為何看到Ingram有這樣情緒反應我覺得有點高興，只不過有可能之後會被禁賽處分(助拳加入戰局)。

打完射左添啦

trade me

果球係 Kuzma 無 switch/hedge 到
但係 Lebron 唔 close out 已經有問題啦

潮人都有魔性

痴線 點樣都有得J

最後5分鐘湖人叫有戰術係得kuzma back door個下
全部都係James 拎住粒波pick pick pick
執柒左佢啦
垃圾ig 換返個次輪pick算啦

你地是咪好鐘意hbk 唔想睇佢打飛機

潮迷不嬲都精神分裂

今場輸都唔關 Lebron 事嘅真係無講野

台仔+潮人迷 呢個combination

贏o既話真係不得了, 射到上太空都似

佢變坦克車 撞入去 火箭一早輸左

年少氣盛

CP3 真係好撚多小動作

成隊都閪架啦 但做大佬都打成咁

佢唔打飛機嘅話睇佢做乜

妄議吾皇
你真係大逆不道

最啱呢句
“比較單薄的Ingram要撞出空間外，當然也想製造2+1的機會。”
ig呢類球員守steal就得，入paint又唔係下下識舉手回後
ig越來越bust

唔知點解係咁射外圍

睇數據好似OK 啊
利申冇睇場波

吾皇就算輸波有幾可數據會唔靚

留力掛 上年d三分又無哂

我皇仲要hea到幾時

外圍插一陣去到罰球線又插番出去 如是者插到就夠鐘就炸彈

吾皇夠膽用HEA打黎逼管理層做野
其他星敢唔敢？

停賽時間

ig>rondon=cp3

spurs 對 湖
吾皇起硬機
對住家嫂

原來波叔比朗度吐口水

Hbk花式打飛機

冇人守LA 40分都似

入唔入一回事
一兩個波range 最後兩分鐘手都唔點出 插花橫傳

woj:火箭打大飛個場可能暫停，官方要時間調查

Hea足4年，破完d數據就返騎士hea多兩年榮休

原來hupu啲人睇錯

打2拳就暫停

占去潮就係為左大搞商業王國，仲同你全力詹認真打？想打湧一早去柒碌/箭啦

Jokic 咩事

火箭都係無CP

職業聯盟好緊張個image, 因間比小朋友有樣學樣就麻煩

肥登脾氣真係好，上賽季俾green窩面，以前俾世界和平批㬹都冇還拖。
天生M屬性。

係咪話rondo 噴口水先，唔知有冇角度影到

啲球員整到個頭咁mk咁柒就唔影響image
停晒啲金毛mk頭啦

點睇波縮隻閪手又搞事

capela

mda 基石第一戰犯
第二節玩絕命小球 屌佢老母 坐撚住個腦
次次半場輸60分

講真，之後唔該試下用周或者德國仔，個內線今日比mcgee 強姦

如果 Rondo 真係吐口水在先，CP3 呢個反應我覺得可以接受

有抺過塊面 真唔真就得佢同wrongdo知啦

原來吾皇要既強硬球員係咁既意思

睇落就cp3出手前就抹左下面既
rondo應該係玩散彈 片都好難影得到

應該隔離幾個都見到

Fuck me 依家係咩級數
booker or fuck me

打和啦，兩個都咁狗

波叔打人之前扶一下塊面先出手應該似係

佢要兜嘅講野唔小心噴口水都仲得

撞到最後框都唔中

打又話on9，之前lonzo 唔打又話冇火

rondo真係醒 噴口水無人睇到
ingram咁撚火爆嘅今日

ig打個下成個路飛咁

見到波縮俾人打好爽

球商

岩呀鏡頭點會捕捉到噴口水
之後又容易兜返

所以今次我對rondo有信心
唔撚驚

被ig打

做得多陰質嘢

呢兩條友今季會唔會再開拖呢

一定會

有時諗如果我皇都開人拖，對家會咩下埸

基石事後係隔離食花生
一啲都唔嬲咁 明明係佢比人推

人格1:以前活塞badboy時期真係好正啊防守好熱血

人格2:屌你老母Beverley 咁撚Dirty嘅打交定打人啊

佢唔會

你都唔知話佢EQ高好定冇火好
不過佢打埋一份火箭聽輸啦

開big ben拖？

占屎單手將cp3 /朗度抱起，扔埋一二邊。

35pts 12reb 11ast 4stl 1blk
FG 11/11 3P 3/3 FT 10/11
0to

點解影響力大師唔用念鳩死波縮，要吐口水咁撚低賤

btw想知宇宙第一人帶領嘅湖人大炒左火箭幾多分

垃圾先炒罰球

被人推理在自己
嬲咩鳩
如果係主場，我一定學mb舉手令班觀眾起哄笑人

唔係波叔可能唔會勸交

原來jokic唔只30-10-10加全中
仲係一個to都冇

我皇要接管球會
Wrongdo 就黎唔駛出架啦

食蕉分身？

登子醒目仔，唔係點做買飯王

勁過mb未

一早勁過

同意，不服來同食蕉辯

占士開季兩連敗

之前東岸有沒有試過？

第一人隻腳又keep 一場

打大腸咋

有抹一下塊面先插眼。

係三連敗 打垃圾刺都輸

波波反占專家

ok試完2場水溫
下場馬刺gg

繼續連敗落去

跟手喊著要返東岸

FOJ
影響力大師

嬲撚到

好撚心涼

今晚有無clash打

j死未

占狗嚟 唔好比佢呃咗

點睇木牛

輸比小牛

再輸公牛

夫子仲迷唔迷鹿？

你家1陣兇我
啊？阿叔我ＳＣＡＲＹ大

一直迷，由準MVP大字母哥帶領搣甩毒瘤嘅東岸強權BUCKS，今季起飛了兄弟
東冠IS A MUST

咁公牛點？

法國好多隊打五小個C位都係鳩放個人上去就算數

先唔講噴口水係咪真, 係真既話我信係距離太近講野噴中

利申: RONDO FANS

笑死

自己人查自己人 係真係假自己諗

請個二千萬返嚟pick下，企底角，得返八秒食下炸彈咁撚鬼才嘅教練真心佩服

一個唔樂意分享球權嘅人打正選配lavine
一個樂意分享球權嘅人打第六人配一堆鐘意鳩射嘅guard

成隊係得dunn 白人pg 同carter lopez係正常咁打波

Lavine係鳩得嚟勁
Jabari 係正常得嚟廢

仲要睇多80場payne咩blankley holiday夢回college

公牛點？
爽

lopez 已經慘到變成低級藍領
明明有射波但係冇人傳俾佢

做乜鳩

換返個有牙力既pg 成隊波先再講野

一堆guard 唔肯傳個個爭表現教練都唔出聲

打撚

otto：黑人問號

跳舞

Vala唔識串驚防守3秒

DLGH

Mayweather 表示IG 出拳仲勁過mcgregor

lm

記得吾皇愛回家第一開季果陣
個個都話佢回晒塘

睇下而家喺潮係真係回塘定hea打

睇到有人話wrongdo打落黑氣塊臉到有戒指印

MMA

湖肉酸到

Doncic

要買doncic波衫了

屌 唉豬真係好好笑

miss左一球ft 唔perfect

咁先係湖人嘛

快狠準

湖

Foj 助攻捉住小短人比佢打

呢個撚樣心機好重

對住harden 應該好多人都想咁做

諗起以前連登有d賤種屌而家d球員既其中一個理論係未打過90年代活塞，話咩一入去比人打番出黎

大腸今日被姦

垃圾刺都係

刺個guard位比人屌打

今次要比個like IG 不過睇嚟要禁賽

起碼都要捱到12月

合理啦 乜人都傷曬
睇stat雙槍都係9/15命中

開心既係今日drose多左發揮空間
我知佢仲有火仲有實力既

有無人覺得towns打波啲動作好撚奇怪

ESPN 寫 A. Baynes 係SF.........

(雖然都應該正確, D籃板比Tatum 搶曬)

條仆街仔上季都試過打人

咁撚後生炸哂手都唔方好人

湖人係咪練緊兵

今年狀元有水貨feel

有冇人覺得Malik Monk係underrated

湖幾時先會贏第一場

太陽

炒撚硬隊垃圾

駛鬼
下場湖人拔刺冇難度

80-2

@甲甲

猢輸波hbk都j到咁大篇野出黎

金波卷 又中咗隻唔差嘅CB

Jokic

打完第一場吹上天
打完第二場又水貨feel

永遠講新秀你地都係逐場輪

我從來無話佢會好掂

我係話你地睇左幾場就話鳩人水貨feel／吹到上天好on9

呢到尚書台你第一日先知

睇咗兩場講吓對金塊嘅睇法

正選完全無問題，Murray/Harris/Barton/Millsap/Jokic 呢個陣容攻力好強

睇得出今年特登推快咗節奏，多咗好多快攻，陣地戰都係得一套高位戰術俾Jokic派牌
防守方面靠兩隻Guard緊迫同Millsap弱邊幫Jokic協防效果都ok

最大問題係後備無playmaker一出就倒水，Monte Morris呢件垃圾可以直接攞去堆填
喺IT狗出得之前，一定要放返Barton落第六人，反正正選唔缺攻力用Craig都無問題

唔解決後備playmaking嘅問題，正選幾重火力都無用

支持麥樂雞今年拎冠軍

忽然覺得閣下都好勁
可以一下歸納晒所有人既意見
吹佢好勁同話佢係水貨
係同一班人
咁我使唔使到佢退役先話佢係水貨

十年金塊fans

你智商係咪唔夠？
講緊你地一場就即刻覺得係new drob / 水貨

我冇話講嘅係同一班人喎

由頭到尾都係覺得你地幾場甚至一場就比依啲評論好撚on9啫

我同你講緊係
你唔好一竹杆打一船人
其他人講咩我點理撚得佢地
我講我既睇法者

你咁樣兜牙

Jokic 妹下妹下嘅打法好勁

回你最後一句啦
你自己要柒者

你想個係在第5x 位選中的2nd round pick (M. Morris) 有咩突出表現

你當佢係第二個I Thomas 咩

一路吹捧MJ，一路吹捧活塞

大哥你鍾意睇MMA咋，我想睇我偶像健健康康打18年

你柒定我柒啊

由第一個Reply我就講緊你(地)，針對一個rookie，用幾場甚至一場嘅表現
就落判斷佢係下一個XX、係一個水貨之類依樣野好撚ON9je

係你自己理解錯我將唔同論點嘅人當同一班人咋喎

睇咗兩場講吓對公牛嘅睇法

垃圾

如果最後係carmelo anthony, 吐口水就好笑

機率唔細

而家佢係負資產，帶親波節奏都亂同停晒ball movement
又唔係要佢打到20+10，作為一個PG佢連帶個波過半場run個play都做唔到，仲有咩價值可言？

咁你問下點解要放佢帶bench

試陣，試咗兩場唔掂，下場仲出佢就fire Malone

話時話今日好似影到may weather， 條友睇下打交勁興奮

贏緊波都話炒教練

希望porter同IT快d好返
自從小ai個季之後都未見過有小小希望既金塊

M黑幫吐口水有幾閒呀

艾頓好野來架

值得慢慢練

陪刷分仔成長

朗度真大佬

場比賽雙方唔係hea打就9打，幾悶下。係打交呢下精彩，睇到我同美偉達個樣一樣。

吾皇理解既無球 真係好特別

如果真係瓜吐就十

其實射波果陣係大回環係咪屈機
harden下下用呢招博foul

東岸d pg食左乜撚屎黎

IT狗係救急，MPJ先係未來

仲有單擋夾殺法

有無人知今日butler同kwahi點解都無出到？

商討去湖人既野？

屌 上個Post咪講左輪休囉

有我皇 不了

我今個po先開始睇 sorlo

你係咪傻撚咗

上個post還上個post

其實呢一刻話佢打得差都冇咩問題，
但打咗兩場就水貨就太嚴苛

彭導你係咪講廢話

隨你點睇

而家東岸第一控到底係邊個

後場組合大家點排
curry klay>cp3 harden>lowry kwahi>wall beal>cj rapper

kawhi唔計

睇各大台仔page 好多都睇ayton成熟度夠但上限唔高（同kat mb比）
同埋話佢心態唔夠強

Kat心態好強？

buy buy地
mb學野有啲bug, kat post move同控球好好多
ayton射波同post up好好, 完全無上面兩個天份, 但個格可以做到有防守的A米, 有射波已經好唔同
心態都係, 早排佢話佢see himself as entertainer都被人屌
個人太fun, 同埋場上又唔係成日叫波, 無咩霸氣, 不過幾場內可以調整到ge應該

Lin樓豬

Kat個句講上限啦

kemba好撚勁

通常勁一場 鳩幾場

估唔到爆足三場

佐敦咁多年唯一pick到既好野 其他咩摩利臣

wall beal最廢

連登講邊個唔係一場輪😂

剩係後場 咪cp3 harden略勝curry klay

Bi要練拳了

一場河迷 一世河迷

B仔

永遠都要俾d時間佢

想學黑氣比人打？

Bi呢d排骨仔
我一拳一件

吐口水confirmed

波仔終於可以打番正選

但老實說kat進歩極都係進攻
對抗性同守波都係無咩進步

Ayton係成熟但等唔等於天份唔太高呢？我有好大既保留
至於心態方面，一句半句就定斷真係快左少少
但我見到既係佢明明攻強過守 佢開季前都好表現得好配合教練 希望自己做到太陽既守波重心
而且又有JJ booker 需唔需要咁多大佬呢？ 配合到或者更重要

聯盟收埋吐口水段full video 等你地討論成日先放出黎。

Sources: NBA suspensions – Brandon Ingram 4 games; Rajon Rondo 3 games; Chris Paul 2 games.

竟然Rondo停多過CP3

證實咗噴口水唔奇啦

齊羊

cp3打我雀冇得出

公喜

要肥登撐全場

登子做pg

推melo 上正選

屌你雷真係廢撚到呢

齊羊on fire

雷係唔係想Tank

🐢

好撚勁

羊屌打sexton

龜又話練c&s3嘅

帝王打得唔錯呀

（S Adam 籃板搶Q曬， 無人夠佢嚟）

齊羊咁撚勁

勇個中鋒成日一節就3犯

如果呢隊雷比少帥／波波教
起碼爭緊西決

癗搞乜啊

騎主場比鷹大炒

MELO問題

"We're still four-time Eastern Conference champions, so until you take us down from that, teams ain't got much to say,"

禾25已經7板了

最好開季係咁輸
炒撚左bd

吹羊

毒瘤melo

邊個話trae young已bust

樓豬9mins 1板

0分

好快追翻

雞塊個場冇人睇

harden 出哂奶力先贏到湖人

吹羊第一年就咁撚勁

PG 5犯

對住隊垃圾刷分

其實會唔會係癗個教練廢呢

TT 話唔係垃圾

已經講左兩年佢廢啦

其實kemba walker係咪 underrated

Diallo, Burton
仆街t feg死去d league啦

球證買左好多 OKC3連敗

打得太小

有機反cup啦

Looney 係咪有病？
睇咗2季 場場都喘撚哂氣咁樣

屌你老母雷唔撚係呀 打kings都輸？

KD

依場有高原反應，之前個啲就唔知

監視登全面進場...

Shumpert上晒身

唔係話fox唔勁

但佢一世都唔會係爆分，單天保至尊個d

騎冇左吾皇連一線鷹都贏唔到

搞咩呀湯神
今日3分炒晒

唔係今日啦

開季三場都

喂唔掂wor okc班友仲唔幫龜刷多兩個助攻

30分熱血豬波?

可以殺龜

MCW 智障....

幾個月無見啦

終於可以見到牙龜谷住谷住個樣

頭先仲同神柏特笑笑口

屌咩Melo又害到okc輸波

差兩個助攻

Okc想點

Okc會唔會太廢

屌無三雙
咁打嚟做咩

隊友太廢接到阿龜既波就炒曬

快艇完勝火箭

勇士hea撚到

今季隊勇士無哂霸氣
暫時邊隊霸氣盡現?

真

速龍

pelicans

迫害名叔

緊係我大公鹿啦，有未來第一人係到坐鎮

有龜冇龜都輸，姐係唔關龜龜事啦，一定係pg玩鳩佢

jab step is back

塘鵝

唔知做乜鳩

3分線揸住個波，等1個人跑出黎，然後到佢三分線揸住個波，又等人跑出黎

打假

pb真係好撚正

預左勇士常規賽特別咁初段鳩打啦
又無戰績壓力
是撚但西二西三入到playoff 就算

有咩用，上季一開波最霸氣嗰兩隊係咩直同熊

其實簽左NBA係咪就唔可以告人

Cp3唔可以告rondo?

熊中段傷左Conley 就收皮
但tank 到JJJ

打人先都有得告
要返祖國先告得入

咁平時無啦啦比人打個d呢

可唔可以告？

民事定刑事?

件事係點?無睇波幾日

齊羊換當值呢個trade 真係4贏

當值打鷹隊呢d百廢待興既用唔著

癗仲有件監躉未入冊

要睇重傷定輕傷啦，harden個d應該可以告刑事

其實成日都想知
球場上蓄意打傷人可唔可以報警

即係冇睇過啦

咁計ingram果下入撚硬

果拳好撚甘下
4場算輕

呢場好鳩

打完雀屎冇晒力

仲要係從後沖上黎後襲，唔同cp3 rr9兩個互屌

留名聽日輸比大腸

Agree
仲要唔關佢事沖埋去打

咪能幫佢打J啦

見到班lakers fans仲話欣賞佢有血性
屌你

上年同期東一係魔術

佢上季試過啦，不過focus喺ball走人唔理咋嘛

湯神同green廢撚到

原來琴日好多人屌緊啲口水係melo吐
真係肥是原罪

湖應該贏到宜家嘅馬刺

黑鬼咩，高原主場打啱啱打完地獄jazz嘅湧都未拉得開

好叻呀你

MELO 真係廢撚到

點會唔關佢事，成件事由佢推夏登開始。

未有手感姐

CP3 還手係導火線

PB撞牙波 矛撚

比人噴口水去塊面，比你會點

雷前一季明明仲正常

咖喱

血性呀識咩

DKLM , JOKIC個球吹, Curry呢球唔吹

終於有人入到波

屌都話今年curry係全盛....

勇士波真係睇多節都嫌哂時間，第四節一半開始睇就岩岩好

有得咁計架咩

手感仔不嬲冇哨

Curry真你好撚顛

harris>>>>murray

tobias

癗就係輸無melo

兩個都勁過murray

是撚旦啦總之melo 係原罪

總之都係melo錯

舊年絕殺雷

肥係原罪

Japjapjap

巧慘慘,Melo俾人逼害

CLS iggy

好戲之人

應肚即飛

射好啲罰球啦

箭今日輸埋嘅話可以錯twice

kings先過thunder開齋 仲要拎唔到三雙
未開齋球隊
巫,公牛,猗,猢,雷

組織好撚正

佢已經行到最遠
仲要唔係打鳩夏登

潮人聽日就開
放心

pelican

屌話口未完

手感

啱啱訓醒
癗竟然輸俾垃圾傾屎

想問頭先iggy flop完球權係比左邊隊

邊年唔係咁講

Curry

平了

今季玩第4節先發力?

同勇士定啦

乜撚野垃圾，尊重啦

贏左今場先講啦

勇士後追好強

agger 傾屎唔係垃圾

講真

金塊唔平手點有d珍貴moment

搶到攻板都係得返14秒係麻煩

雞塊

58%罰球

屎撚到

炒罰波

輸了

唉，又造curry皇者，何必呢

要補絕殺教訓了

Millsap 回曬塘
好廢

Paul milsap永遠關鍵時候都係咁

等睇我大KD絕殺

識玩犯規

ON9俾Green渣波

但係廢鳩

拉哂手喎唔駛吹?

係
聯盟又迫害我勇

屌你

會唔會炒得太多ft

WAWAWA

Murray

食蕉過去十秒=過山車

勇士比人睇穿哂啦

屌你我大KD空撚哂

差d又tap in

Jones

以為又咁大命

點解要俾佢呢

學界罰波都好過雞塊

射3分贏左la

贏左勇，當贏個賽季啦

Curry做咩係咁剷？唔交比25

點解唔係kd or curry 單打射波 仲好過俾jones

我覺得射三分易入d

Jones 同 klay 成場都on99

kerr: 我當年mj傳比我絕殺啊

比佢都唔緊要 明知比人block 都唔pump fake

仲估湧士贏😂😂
金塊啲罰球好到咁

curry 點解唔floater 上籃 仲傳乜鳩

宇宙湧回哂塘啦
咁嘅陣都同人打到close game

D罰球射好D晨早大炒咗

火箭入到playoffs 係咪當交到功課?

係咪到火箭？

食蕉係咪J緊

冇人話靚blk 個個都話進攻果邊on9

返緊工，行去廁所先

已經見到食蕉嘅嘴臉

當年kerr係mid range buzzer

但籃底唔係勇士強項

而且jones 今場都鳩鳩下

hernangomez>>>>>>>lyles

今晚慶祝完全隊同我射1000球罰球

得57%
6成都冇

俾Kd 咪證明唔到kerr功力

Fake 埋應該唔夠時間

但諗唔明點解傳俾個最弱執行力嘅球員

yes

我射都唔止57%

開始覺得笑匠對勇士好撚重要

金塊總冠軍

勇士做乜呢2場都打得咁辛苦
上年第三節就收工，今晚最後一分鐘仲落後緊

等睇因間你地比人屌谷左好耐/贏一場就打哂飛機

好廢呀屌

因為klay 仲未撚訓醒

上年都係好多close game
最多三節收工係73-9 Curry 癲左個年

得分手狂砍9分

0/4, 0+1+0, Q4被bench

痴線啦

你估睇勇輸容易牙

想問聯盟第一係邊隊？

食蕉勝利日

乜鳩

火箭仲辛苦

原來癗又輸啊

早兩日仲覺得太陽有小機會爭
但實過唔到湧
睇來雞塊4,5th seed都有

有得自high好自high

無乜機會贏勇

睇怕下年都見唔到佛祖了

之前唔係咁講架

等緊木牛用jb單換

我同過食蕉打波

大隻到仆街，成個Jokic咁下下低位爆落黎

三分仲要above average

Bradley

Gallinari唔玻璃真係幾正

大隻就無
不嬲最廢係低位
三分都有少少嘅

同埋你老婆都幾靚

下年都唔知仲留唔留到係nba

火箭搞咩

全職這就是灌籃

艾M登 艾M登 艾M登

lin：上次我打得咁勁，教練話要tank就bench我。今次我專登打屎啲，教練話唔tank啦又bench我

真心覺得佢出席得太多活動, 可能知自己打唔耐趁而家CAP水

帽事既

雞塊炒幾乎20球罰球 大飛26球入晒

我琴日打無雙

有隻大眾樣武將叫刑天

柒箭今年廢到.

唔係

係食蕉打完波老婆黎接佢

佢點會識我

佢無接過我

有用既人走晒. 打唔到上年既防守反擊3分. 好垃圾成隊波而加

點知你地

Harrell 咁勁既

咁你老婆靚唔靚

比上年係差咗d
不過其實今天無CP3都有影響

真心唔差

得分手比人玩弄顏射

火箭真係好兄弟

同我勇一齊輸

Lou will

Tobias 你估幾錢續到
打得幾好

好靚

MDA又一次準備俾melo搞到聲名掃地

harden

你又見過

睇來今季staples center又係clippers主場

唔知點解諗起食蕉老婆同其他c9鳩up

食蕉老婆投訴：死佬成日係到睇NBA唔理我

c9：我老公咪又係咁，睇埋咩湖人勇士啊騎士啊，聽到我都識背，你老公係咪都係睇依d啊

食蕉老婆：唔係啊，佢睇金塊啊

c9: 金塊？金塊 真係NBA黎既？

食蕉老婆：哈哈唔通我記錯左？

台主你又嚟料

只因空虛在作弄

KFC嚟

佢唔係師奶，我睇波佢未起身，佢一定唔記得金塊

快啲揾返件陪你

幾好笑

橙

我ex起碼都記得Jabari Parker(唔識串Jabari)

Harden 4 points play

夫子又名香城浪子

見到MELO空左即叫TIMEOUT,幾驚俾佢射

又咪係ex

溝緊啦
佢有心上人仲成日問我同佢男神有無機會

如果大飛咁都比人追平就抵撚死

Teodosic係咪以後唔再出場

夫子你咪一樣咁撚小器

話我

咁樣射

仲要兩分

瞓醒未

甩左波啦，已經冇時間睇

號稱人妻鬼見愁

火箭手腳要收皮了

垃圾箭做乜鳩

西區第一金塊
東區第一速龍

今年大執位?

小器程度同你比is 啊無肉

竟然訪問sga

上年頭3場之後東一冇記錯叫魔術、西一叫大飛

上季初火災咪一樣鳩下鳩下

西決雞塊打燒鵝

西好似係熊

原來3隊
馬刺、大飛、熊

東一係巫師

我癗唔計？

Melo -18

企開D啦
上季50勝都冇嘅垃圾

起碼人地有贏波

甜瓜狂砍9分、怒摘6板 火箭惜敗快船

無冠果d都係垃圾

下年癗有狀元揀

又畀人笑
preseason 啲命中咁靚仔
開季又得返3成

DRY左好耐

如果依到有女仔睇NBA唔介意加一加我tg做個fd，傾下計嘛？

我勇係輸JOKIC個球黑哨咋嘛

垃圾NBA又黑我勇

ok pmed

你今次又玩邊個

知唔知咩叫小妹？

無鳩個d

愛情遊戲

金塊等埋mpj出黎

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

=.=me真絲

識食一定食妖

大家點睇jabari係公牛的表現？

公會主席所以罰多啲？

可回收垃圾

罰no pay-game
paul兩個game個錢

老老柒柒 melo 真係完全冇作用

佢啲防守當笑片咁睇係唔錯
射波又唔係準，成日入一兩球以為自己on fire 狂射contested 3 真係好好笑

唔明點解仲有球隊要呢件垃圾

34歲仲想點

快艇 雞塊

MDA 根本就唔想簽佢
要不是cp

按人工計

拎老底仲想點? 場均有8分3籃板都偷笑啦

老實講34可以選擇唔射

所以起手咪得8次囉

都冇set play比佢

今場火箭輸隻鑊根本唔會係melo孭

強隊輸波日

健康嘅快艇係強隊

講真 簽得就逼住俾mins佢
根本就唔啱MDA個體系

之前nyk都多番暗示明示啦

-18都唔關事
防守協防補位真係唔識打波都睇到佢幾差啦

其實melo上季完左，應該就要退休
宜家廢到咁

所以咪話MDA俾佢跣兩鋪咯
出得melo你冇幾隻籃板跳跳虎幫手都唔好諗住會贏

雞塊唔算弱既

話曬都得分手
拎底薪你想佢拎幾多分啊

正負值多鳩餘嘅野黎

火箭需要的係3D , 因為 harden已經唔守
melo 單打力大不如前，防守廢，spot up shooter 又唔係，真係唔知攞來做乜好

屌

無左ariza成隊箭散哂

屌你老母harden廢到

正解
現今nba 好3D player 難求

大腸

啱，尤其打快guard
上場hart一見到melo係底都即衝
melo慢都close out唔到

火箭留力

表現都唔係咁呀

大橋

做乜又逼害Melo

pmed

癗都已經係咁啦，會突然勁左？

我要女

季中tank的話
buyout ariza俾佢返火箭
留返多啲位俾橋成長
橋>jj

唔使啦，擺佢係到教仔好過，比咗錢使乜益返火箭

講起癗 今日冇人殺龜嘅？

肥水不流別人田

湖人幾時先會贏

多分過對面個日

純粹好想有人阻warriors three peat
究竟我地幾時先正正經經有個pg

FT%仲低過FG%

做定點射手算啦

又？幾時主場過

11月trade到已經要多謝天父爸b

Me is girl

換ryan最似係教bender
但依家放棄bender

搵ariza教新仔，但竟然打正選食勁多時間
分唔到俾jj tj bridges

咁搵ariza打咁耐即係衝playoff啦，呢隊野又...

簽BULTER吧.

不過木牛既籌碼應該都幾貴

熱火二個球員加一個首輪保都叫唔郁........

要艇個milos telosic都好，反正唔出

始終衝冠,入季後賽最實際
教仔既野, 休季或受傷時係休息室先啦

要阻都唔係火箭啦
呢隊野上年阻唔到今年就更加唔使諗

同傾屎差唔多

markieff morris<> JJ有無得諗？

Teodosic其實幾勁，艇未必會比佢走

得罪講句，tj依家打壞人後備多，ariza唔多關佢事。西蘭花就打1-3號位打都得，同埋佢主要係啲基本功問題，意識冇咩問題，ariza對佢影響唔大，一齊出都得。受最大影響嘅係大橋，不過佢始終係rookie，用第一季適應下仲好，唔使咁急就咁多時間。同埋出年咁多fa，簽ariza就算入唔到po都對戰績有幫助，至少應該贏到30場。如果仲係得廿幾場我真係唔信有人肯黎

癗輸多幾場可以tank鳥

佢明顯係當奪命書生係登子咁打啦想

你咁硬頸肯咩

一件老底都唔夠膽唔出就死左佢啦
而且就算孭鑊
幾時輪到佢

咪trade jj

咪鳩啦，有小球王牌tucker係到打勇=easy

大腸宜家唔上唔落
仲要無一個合格的 pg(okobo未夠班，booker打 pg就變垃圾)

可能搏命打都排尾一二呢

原來你係諗下年吸人來
我一路係唔預吸到咩大星
覺得#timetorise條路係#trusttheprocess
我反而想季中真係唔惦就大tank

西蘭花控波真係好唔惦，唔買pg人人都返唔到打開個位
我覺得今年贏多定少，下年都係吸到terry rozier個類球員
可能我太睇少suns個market

老實講句，今年我寧願要個11,12 pick都唔想再要狀元，一隊波有三個核心球員已經夠，要咁多把鬼

安爺爺表示可以用黎換野

口裡說不就真係依d

金塊個場覺得係人腳做唔到igor戰術
轉控得來唔穩
照信igor

咁多個安爺爺咩，大腸啲傻閪管理層唔派膠已經好感動了

係
囉來搵苯柒76人
1pick跌3pick都好

你做唔到安爺爺用100蚊換120蚊
俾多個100蚊你換個50蚊都好啦
呢D點會嫌多
當然你真係攞到就多數唔係好事

或者講清楚啲，如果係神抽我梗係要，但係倒數第一抽到依類就唔要了

叫Me?

多pick防bust
76都有mcw,okafor,noel
我預jj bust

bender

都啱，唔想排尾5，7,8都唔想

BTW貼下先

bender已經無exercise team option
可以

之前len都係bust

月尾先deadline，雖然都預咗唔會exercise

聽日打湧都應該輸
大後日打湖，無rondo ingram
唔知suns可唔可以令吾皇三連敗

announce咗唔會啦
igor又接近講明bender係廢

MDA可唔可以收留返Lin

登子：又係你呀林生

拍得住02年雞塊揀嗰件

以前唔夾啫，依家應該夾

REPORT: Rajon Rondo's GF Attacked Chris Paul's Wife in Stands During Scuffle

on9原來樓上都有打

個年真係垃圾

係完全唔識打波個隻垃圾

Ramon Rondo’s significant other shoved Jada Paul, Chris Paul’s wife, who was sitting next to Savannah James.

Rondo女友vs CP3老婆, Lbj老婆係隔離

對上一次球場打交係幾時

場內場外都有對決

依家都唔會夾
當年咩問題依家一樣係咁
仲要依家可以話一個天一個地
LIN頭考慮下去CBA夾易帝啦

nba keep住有得後備好過去cba啦

In MDA we trust

ff下啫，唉

咁佢唔該真係考慮下買斷又好咩都好喇
咁係一線鷹D出場時間咁打落去下年真係分分鐘有冇人要都成問題

威少：大哥、三弟，我先輸為敬
杜蘭特：二弟別慌，大哥來了
哈登：大哥、二哥，我不會拋下你們的
公元2018年10月22日，雷霆、勇士、火箭，卒。

影響力大師又顯神威，影響埋條女都係賤種

唔知吾皇有咩感受

球場打都算
而家連女人都打埋一份
rr9 同 CP3 應該勢成水火

不嬲都唔撚岩架啦
兩個都係啲周圍點火嘅撚樣黎

佢地有牙齒印第一日既事
好耐之前個陣RR9串鳩佢冇戒指啦

買斷去邊，大腸？

好阿

我成個summer都FF過

醫療
Chandler
1號位冇人

hawks除左 羊 鼻屎魔 carter lin
其他人係咩料到
好想知hawks除左用羊會點重建
感覺羊都值得培養

Jeff Green呢

john collins成到材

冇MVP死開啦

伊巴卡

就咁講都夾到仆街

羊成個feel好似呀叔咁，樣都算柒 射姿都唔靚

雷霆好波

Collins定羊先係新鷹王

好似不嬲有牙齒印

鼻屎魔下份約收一拳都唔似有人要

認叻時間
呢度大部分話齊羊bust 個陣已經話佢唔會bust

今日騎防守曳，仲要觀察

之前打Knicks同熊，一場頭10射2中，一場尾10射2中

對騎士,呢隻無左尖士既東岸球隊
季後賽都未必入到

1場論

佢個身體真係捱得過一季先講

金塊個41號咁撚勁嘅
Last個吓block

宜家d 分數on9到
有冇防守嫁
表演賽咩

Tobias harris好撚勁
佢同 gallinari 的 frontcourt攻力好強

咪得呢球勁

黃蜂啦屌

我突然諗到一樣野
如果2011年湖人 trade D rose
佢同 kobe仲有冇可能大傷

出去開Post問啦
你最叻架啦

rose個種打法點都傷㗎啦，係遲早嘅事

唔會
Rose去左湖就會變世界第一PG

佢地傷唔傷我唔知，HBK個腎就肯定大傷

有KOBE佢仲有冇得好似以前咁打

普巴勁完一場柒番兩場

係雷霆輸波主因

其實我地係呢度一齊傾下 nba姐
乜柒都開 post會好煩

唔會

有時都鍾意睇出面大戰，見識一下新觀點

斷腳係唔會因爲佢係邊隊而受影響

會

例如foj會因為去湖而斷腳

點會trade到drose
定你講緊熱刺個drose

好
咁我試下

點會唔會，成個世界就係講緊個蝴蝶效應

kobe <> drose

馬刺個D Rose

如果d rose斷腳同jabari斷腳係fix point就唔會

原來個個叫M Rose

支持等睇我大霉貴嘅fan屎出黎表達因傷而無得睇偶像做宇宙第一PG云云之情

假設rose去左NYK

跟左JR去蒲

然後識左個大佬

染上左毒癮

比NBA停賽一年

返到黎發現身體大不如前

於是只能用地板流打法打下後備

直到30歲終於無曬minutes，去cba 輕鬆打

無傷退役

好芯你啦

強姦犯《》輪姦犯

你講乜撚野

你講乜撚野！！！！

btw 點睇shaq harrison??

見到條問題都知係靈寶

勞資糾紛啫
點算係姦

阿基斯腱筋《》雙膝acl

新樓豬，我支持

點樣

有防冇3做唔到playmaker
要嚟做second unit 抹屎忽應該夠用嘅

BTW又Ulis又SHarrison

唔好提啦屌

btw shaq harrison已經係命中率最高個個

某幾個drose fans 得罪你都唔使得罪曬所有玫瑰fans

而且都好耐之前啦

睇返原來今季pace比上年高左5
講緊對上一次破百已經要數到1989年

大銀仔時代

今季要清算肥T一黨同洛杉磯猩猩黨

都幾可悲

NBA再創高峰
大進攻時代
場場開大

Ulis payne dunn blakeney XD

我愛詹士詹士

大數據

改左二次進攻時間真係好ON9
搶完 望得返D隊友 交埋波出去得返8秒

有咩話ON唔ON9
改例就30隊都公平既

高中鋒一嘢dunk落去唔洗煩
Boban

正想咁講

不如諗起如果改到8秒進攻都係公平but on9

我唔識點反駁就收聲了

金塊三場都守到對面唔過百

其實係咪真係咁大影響

純印象我覺得搶到進攻板唔多會從新set up

(中框個波飛到老遠個d另計）

我諗主因有機會係因為搶到攻板之後得返14秒
繼而令節奏快左，拎到板之後set嘅play唔同左，
再延伸出2樣野
1)Paint area嘅出手數量上升
2)犯規數上升->多左罰球

從而令今季升左近7分

除左PACE高左
咁改其實係對D壓節奏RUN戰術既細分隊
啫係禾雀熊仔個D
係好唔友好
特別呢幾隊都冇頂級外線單打手
仲死

bamba 好大機會係bust

小露寶有咪嘈

熊就真係難搞

Conley又唔係d可以同你單打半場救世個隻

我諗係咪影響左高佬影響力低左啊？既搶完都得16秒

然後就出多左矮仔，防守差左，進攻快左

利申9up

騎都冇邊個諗住入到架啦

依家呢種打法
二次進攻攞完板出去再RUN PLAY呢種打法等於廢左
結果二次進攻個14秒要打既變左套路好少
外線（球星）單打／三分
直接籃底
咁呢兩樣造到既得分有咩方法唔高
佢呢D回合俾起24秒既分分鐘得分仲高

唔關事

如果你係有個low post威力大嘅高佬，咁改反而仲有利

低鬼
家陣ADAMS呢D進攻板痴漢個戰術價值高左就真

暫時睇有14隊入唔到playoff

係

依加雷3場之後

二次進攻得分全聯盟最高，係24分

講緊上年最高個隊平均都係15分

當然sample size其實唔夠

但依加講緊嘅係，全聯盟平均黎講個二次進攻得分都比上年高左2分了

so des ne

全餐大

有post屌鳩rose未

咁仲有一樣野既
就係雷既就術夠簡陋
你一個回合俾佢24秒同14秒可能係冇分別
14秒對面可能仲難組織防守

最衰冇得睇拎到or之後出手分佈

咩事

我覺得入到playoff

入到我吃屎好嗎兄弟

咪係

東岸成堆垃圾
都係個句

只要閪手love唔傷就有機會入到

SIU4

今季清算名單:
肥T一伙
洛杉磯猩猩黨

清算左牙城未

清算左自己未

牙城自己受到嘅屈辱已經係最大懲罰

啫係睇少我佛帥啫

點解要清算自己

唔係唔信佢

係我相信兩位

啱,po一定無cle
唔睇好heat,all star前可能唔見dragic
兩個名額就係呢兩隊

反正食屎一定走數

不如賭自貼

Deal ?

自貼唔通我又唔走 !?

西
1.gsw
2.rockets
3.jazz
4.nuggets
5.rip city
6.pelicans
7.spurs
8.lakers

我有夫子自貼

佢輸左我代post

On9

怕咩

你又高大又有型

認真黃蜂個賽程好似又話係D休息時間特別短個D黎
分分鐘又會一段連敗然後就出左局

俾勇士d球員發現我明面上又著佢地d 3，支持kd同green

暗地反勇嘅話我死撚緊

勇 箭 拓 湖 刺 猶

黃蜂弱過上年無乜希望啦
除非甲甲頭馬超進化姐

我擺walker都係希望佢真係好命carry到入去

黃蜂無意外又係8-10咁hea一年

咁係啊嘛

好心同佢講:喂，你呢，你J緊果個，廢物嚟架

佢就我不聽我不聽我不聽咁

好似人呃佢有寶咁

Dlo kd價值仲大過pg

最好笑係，話唔想lbj嚟la

究竟你係中意湖人，定中意kobe，定中意湖人正選五人

如果你中意嘅係前者無理由唔想lbj來

如果你係中意中間嘅你可以過檔了

如果你中意後者，你有理由唔想lbj嚟，但你絕對唔係迷湖

仲有一個星期就一週年

遲下仲要有knicks同公牛(都好遲下)

walker真才實料

D強國人成日ff nba針對curry搞到佢無雞
其實nba咁做有咩好處

認真答你
你試下佢有雞會點

源自2015年牙Curry哥一票都冇

d人就話因為佢係ua

而nike係nba大戶，唔想nba頭牌係ua

咁咪打壓佢囉

其實真係有

就算無針對，都無明星應該有既雞

Curry 打法，點會場均4個5個罰波咁少

係

foj就幸福得多

騎士1.0有皇子哨
去熱火就黑馬刺同雷霆
騎士2.0有銀仔幫手

如果d雞同curry一樣

foj應該一冠都冇
死垃圾

第一冠黑鳩okc

球証個陣識玩唔會收局先黑
一早第二第三節吹定先，幾場都係okc 一追近就體毛雞

但而家已經無人講了

係

foj根本吹大左

the king wo

the clown就有佢份

LeFlop James

好懷念15-16年的黃鋒
冇 lin，佢地未必可以同仲有 bosh同 wade的熱火打足7場

Btw lin幾時先可以變返之前咁勁

thx batum

一嘢篤中重點

如果MJ留Lee同Lin，放Batum，黃峰會比依家勁好多好多

仲有 jefferson
不過就算冇 batum，kidd-gilchrist都係垃圾

啱啱睇返，今日黑蕾搞咩
難連垃圾傾屎都輸，
係咪要殺龜

幾時先肯面對現實？

拯救咗你隊垃圾波都要俾你屌

Trust the process 呢隊真係好唔穩陣
Fultz 打後備比佢key ball 自己打好過喇
紅撚上翻正選
隻病閪成個夏季都冇練好mid range dlkh
有價就trade 撚走robot covington啦
換翻隻似樣少少既3D player

臭閪病

可能依家冇人識

但係Alex Poythress會成材

王子

屌其他我唔理啦
Roco咁抵用都要換
淨係防守個邊都值依個價啦
三分bouns黎架咋

真係唔太知病閪Fultz練咗乜鳩
隔離隊tatum睇下啲footwork, one dribble fake, 咩都有了

睇黎今年final應該都係傾屎對一線

終於有人識波

豬閪Yips我唔怪佢
閪就等死啦

但冇咗Lin頭都係po唔到

屌你奶你當佢mvp 級咩

雙箭頭走左個係無計架

殺乜Q呀，依家幾場，見到好幾個球星仲hea打緊，仲未回魂。

BEN要抖幾耐 成日見fultz喺度來回跑都唔知幾時先爆到

佢單防廢到仆街 冇人係爆唔贏佢 唯一可取係協防做到野 偷到下啲波 但都唔明上年做乜會比佢拎到防守一隊
黎緊11-12m 有價就換過隻啦

ching呢個價有咩心水

Kcp

walker middleton ingles Mirotic cousins

champ得

kemba下年攞幾多

max?話曬都收平咗咁多年

黃蜂會唔會唔俾

MJ:挑贏我就有

咪就係
不如請你去打

76人不如用covington trade返 iggy返來
Iggy防守點都勁好多

靈寶有料

最衰都係ingles

咁完美嘅一個球員收咁平

提高曬大家對一個1xm嘅3d嘅要求

但雀屎都係冇西決

全聯盟防守最廢隊可以點排

今年champ

Sor 今年係傾屎年

個人覺得傾屎一定第一

真係叫做識防守得iman一個

IT dlo jabari ryan bender

ON LUN 9

JJ Redick

其實roco undraft嫁wor
唔貴得黎又幫到隊波 點解對佢咁高要求呢

佢suppose要係melo嘅十一倍

命中應該都拍得上佢啦

因為呢條友做合約戰士

是撚但
我都係覺得佢淨係防守個邊做到嘅野都已經對得住份約

勇士多謝都黎唔切
76 心諗都岸鳩

lin有個問題就係比人打死都冇哨
去到季後賽特別吃虧

猢呢

期待黃綠大戰

笠仔又俾人睇少

宇宙湧兩連敗

禾蛹上場先輕鬆然雀屎

我睇咗聽日個場了

上年勇冇咗iggy差啲輸畀箭，點會放佢走

2way 合約
表現好過得分手
melo 真係死左佢算啦

我講下姐
見宜家76防守好似紙紮咁

鷹啲5個，直頭雪糕筒級

防守教練走人
啲lineup又唔同
要啲時間執嘅

大腸會豬

但 young攻力強過 fultz好多

大腸一日未有一個合格的 pg，我都唔覺得佢地有 po打

siu4

垃圾湧連雞塊依啲垃圾都贏唔到 聽日腸贏係100%嘅波

OJ Mayo去台灣打SBL
同之前傾屎個印度高佬一隊

同隊仲有細Lin林書緯

我其實好想知SBL頂薪有幾多

今年新教練識用mkg唔同左

細Lin打勇士
佢兩個係乜達欣

雙洋將制確定在第16季登場，但附帶條件包含兩名洋將不得超過405公分、月薪合計3萬美元（約92萬台幣），以及「4節6人次」，意即第4節及延長賽都只能有1名洋將在場上，可相互輪替，前3節由教練自由調度，雙洋將可同時在場，但兩人加總只能上場6節。

無理解錯既話係2個加埋3萬美金一個月

成日覺得mkg其實幾實用😅

真蜂迷

除左有台妹之外都幾唔吸引下

Cba都唔要

你過隔離台睇下個台綜post就明啦

你唔好當CBA真係好廢得架
CBA俾得起個人工除左歐洲之外冇咩邊到高得過佢架

SBL算好勁
Bynum港甲都打唔到

吸過毒應該去唔成cba

上年去過睇一場個印度佬打，對面得個矮洋將頂到下。
D本地球員比個印度佬撞兩下就鋤樽，就算唔入都Tip到入
不過條友真係行得好慢

幾錢一張飛

我個時坐山頂係200蚊台紙，自由坐。
其實講係山頂都唔係好遠，個場波係係一間大學個體育館打

Clifford去咗邊

google咗，冇嘢了

佢好廢

教防得，教攻麻麻

印象中

According to Synergy, rookie Shai Gilgeous-Alexander is giving up 0.524 points per possession defensively. While that ranks in the 96th percentile, it's also the best rate in the NBA among players that have defended at least 30 possessions this season. Second-best? Anthony Davis.

Through three games, Shai Gilgeous-Alexander leads the Clippers in Total Net Rating (+33.0). The team is +9.2 points per 100 possessions offensively with him on the court as opposed to off, and they're +23.9 points per 100 possessions better defensively with him than without.

SGA

Teodosic同埋 beverley要走了

Bender換beverley deal?

唔差 wo
做 harris後備都唔錯，始終mbah a moute年紀唔細

啱啱見到呢度有人話 Harden 無雞
笑左出聲

Beverley

where

agger

一年約 做乜要 買斷呀

夫g真係巧qq

Ariza想走 無心打
大腸都留唔住

Western Player of the Week (1st week):

2015-16 Curry
2016-17 Westbrook
2017-18 Harden
2018-19 Jokic

代表咩？

打錯字定真係咁on9

鬼叫curry係under armour

mvp

?????? 4 g lo

公牛今日就要開齋了

agger，draw foul 都係技術既一種，成個nba 得harden既draw foul 技術係頂級

所以話呢

我都唔明點解買斷ariza呢啲咁on9嘅野可以由簽約講到依家

支那隊係咁

個個都想人幫手抗勇

Ariza 係湖人champ 過之後
去其他隊表現仲好左，經驗同信心抵消返年齡

Leonard返黎喇

勁撚到

速龍總冠軍

速龍東一硬

幾時有刺vs龍

SM垃圾刺

1月
Btw今場wall又想爆幾多分輸波

final見

幾時改名

見到kawhi唔做刺狗
即刻正氣好多

lowry幾場都好似唔錯

黃鋒已經打得幾好

但對面太勁... Kawhi

係 傻閪刺狗蝕到哭

kawhi 加 green 變左 ddr

Kawhi 喺raptors 好似幾開心咁

續左約先講

感覺上會續

近年有咁多賤種前人例子

點解馬刺會搞到自己個franchise player非走不可

Donicic勁到

green

例如？

速龍新教練好有heart

好睇好多速龍

靚撚到呢 kawhi green

傻閪隊醫唔比人傷

點解垃圾塞會俾魔術炒

因為真係垃圾